# grupo_5_mat_electricos

app e-commerce para venta de materiales eléctricos

Materiales electricos para la construcción (cables, luminarias, interruptores, canalizaciones, cajas, etc.)

Equipo:
Juan de CABA - Flores, estudiante de ingeniería y programación, fan de los autos
Ruben de San Juan, técnico mecánico, fan del off-road
Leidy de San Vicente de Chucuri, contadora pública y emprendedora
Santi de San Cayetano Pcia. Bs As, soy ingeniero electrico y estudiante de programación, me gusta andar rollers

Publico:
Constructoras, particulares, industria

Espacio de trabajo Trello:
https://trello.com/b/t1NlRnQI/
